晚餐：25052017

原來隔離檯果個係妳

嗰個唔係我咩

牛餐食左

你痾緊屎 好臭

不知幾舒服

臭同舒服無關係

臭你又奶

黎M冇乜屎屙

份量太多

屙老泥

無奶⋯

核突

奶屎

無

你一個人食？

香燒雞

有弘b就有雞雞
我今日都食咗雞

sure

好正 賣🍮

吉妹
雞雞好味

肥

弘b